[LOL世界賽討論]今年各隊戰力排名

排名分先後(個人意見)
01. Longzhu
02. SK Telecom T1
03. Royal Never Give Up
04. EDward Gaming / Samsung Galaxy
05. Team WE / Team Solo Mid
06. Flash Wolves
07. G2 Esports / Ahq e-Sports Club
08. Immortals / Cloud9 / Fnatic
09. Hong Kong Attitude / Misfits / GIGABYTE Marines
(呢幾隊冇睇開所以放最後)

世界五路最佳MVP
TOP Lane
Longzhu - Khan

Jungle
SK Telecom T1 - Blank

MID Lane
SK Telecom T1 - Faker (世界賽 buff)
次選Royal Never Give Up - Xiaohu

BOT Lane
Longzhu - Pray
Longzhu - GorillA

歡迎討論

SSG> EDG=RNG, JG我覺得ambition最勁, 上路khan=cuvee,
其實3星而家真係好勁, 之前先3-0 KT, 我覺得絕對有能力拎爭冠

利申: C9死忠

clgftw

ahq 排得前過hka

但ssg d人個pool好鬼細 要拎到好陣唔係咁易
ambition得隻酒桶
cuvee 唔識玩鬥士

Bdd ?

BDD大過小花啦

冇乜留意開所以放最後
但我覺得ahq點都有多d大賽經驗
發揮會比較好
hka keep唔keep到季後賽水準都好難講
呀貴要佢打世界級既jg好易現型

中路仲FAKER MVP已經唔洗討論

世界賽buff

佢今年拎到球女/庫奇 應該都幾穩定
等同樣有世界賽buff既下路carry就得

WHAT WAS THAT?！！

放LZ第一真係笑而不語
SKT擺到明三連霸啦

G2第7?

但佢今年條上路真係好尷尬